覺唔覺劉威煌屌打成個星夢幫

一首不離不棄已經夠做

拍著軚盤在聽猛風的起勁

暗星

之前好似去左葵涌廣場賣奶茶

幾好聽

真係正 無介紹錯

乜撚野叫屌打
唔好討論其他野住
唔好用蝗語

正當眼下全個世界丟低我在遠走

個時我都係咁聽呢首歌

常威煌

真心首歌幾好聽，間唔中都會哼起

真心佢真係唔錯，點解tvb唔推佢？

唔覺

柒撚到

唯一有

威過劉威煶

蝗

咁都有人吹奏

好似已經開左第5間分店

果時睇情越雙白線已經覺得首歌好撚正

識野 呢首超級正